將軍澳10.1獨立

將軍澳狗每次被圍都要外區（尤其觀塘真係親生）爸爸救，適逢10.1大狗都要忙其他地方，不如就比將軍澳狗機會證明下自己唔係廢？

戰略重點：
1）牽引大狗離救細狗，唔救就細狗出唔到去

2）細狗一早出哂去留空城都得，咁將軍澳狗屋我地就唔客氣了，上次時間準備唔夠燒得個垃圾桶係我地唔岩，要認真封返個破處利是比細狗

3）大狗入嚟，我地就拖佢地行吓街，環保大道同山路放RB塞咗佢你地就留係到過夜la

4）再唔係成個將軍澳我地玩哂既，咪玩單車公園草地萬人習種踐踏會賀一賀佢。今日食環同防暴清哂連儂牆啲習總圖，聽日我要防暴奶我腳底既習總！咁護主犬行動其中一個Objective就大 失 敗

5）人數方面唔洗太擔心，過往經驗狗屋幾百人已經夠，RB安全起見都要一兩個百人隊。至於踐踏會，就緊係人越多越熱鬧越興奮

6）外區既唔鼓勵入嚟，出邊六個區需要你地，兄弟爬山，武運亨通！

P.S. 陽謀既野Mon Po狗你智力水平唔識架la，叫你老頂簡好食邊種屎la。認住我地，文曲里水鏡八奇

P.S.2. 我地好周到，十一放喪假我地先搞鎖國，照顧哂人民感受

P.S.3. 現場指揮官我點條明路你行，用黨鐵運兵咪唔驚RB 記得用

最後，提醒下大家上次玩成點

推 1/10

用RB塞住山路同隧道

2/10

3/10

4/10

射私家車會唔會好過射窗

將軍澳一直都可以自成一區但次次都要出去港島黃大仙真係有啲攰，今次就借機分薄下狗力啦。

5/10

6/10

推呀

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

7/10

推

8/10

9/10

支持突擊 到時成個黨鐵站88
仲有建制office

10/10

圍佢老母，封佢spawn point

拖住佢一個警區警力真係諗得過
佢入嚟我地有幾多拖幾多
佢唔入嚟我地響狗屋面前祭奠國喪

將軍澳狗狗無左隧道同鐵路增援的話真係rip
好驚有暴徒搞tvb

留名 但搞唔成既就照出六區

10.1 要係香港人既勝仗
我地要令黑警四面受敵

支持將軍澳人民

可以一試 推

砍樹封路

支持 總之你出黎抗爭就支持

將軍澳人本身都唔團結

?

今晚需要一個集氣大會。

我琴日係TG提議過, 俾人屌走左, 佢地話有時間湊放學先

一定啦 不過難度都高d

G持
分散狗力越好

將軍澳居民表示支持

G持

唔駛未去就諗住走咁快下話 成個香港咁撚多人 我地將軍澳要番嚟 如果有rb你接撚到咩

康盛翠林有護國神豬一家

支持

我都好L失望, 唔想係係TKO 谷到鬧交就Say sor摺埋

衷心希望圍警署要小心
琴日啲狗突然喺太子警署衝出嚟
拉咗好多個手足

另外佢哋喺入面以逸待勞咁hea
希望會諗到啲更犀利嘅嘢
唔淨只係照下雷射槍 叫下口號

將軍澳撚

將軍澳軍車徑咁多
召喚巴打出黎玩電動車、單車

題外話:
岩岩玩返隻ps4 GTA V
Franklin係單車上㩒實L1係咪可以瞄準掟汽油彈？

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

兄弟爬山各有做

留名，準備出黎

將軍澳撚表示支持
踩單車去哂唔同邨都得

仲有西貢，不過封鳩埋兩條落山路都仲可以轉去翠林果邊山路嚟

將軍澳人幫你推1

推!!!!!!!!!!

廣明撚幫推

我地將軍澳撚要煙花賀佢老母

TVB難入難出

將軍澳人

ppp

[/black]

快閃爆玻璃10個8個ok

主要引開d dog

前線！著避彈衣！戴防彈面具！戴防暴面罩！

唔建議 將軍澳咩戰力大家心照
重分多區 真係不了 睇下連儂一直都係果班
Popcorn唱歌得少少 狗屋圍唔到 十點嗌又少

睇到標題就覺得正，區內人30分鐘內慢行都一定返到屋企，好過去黃大仙吖都唔 熟路

不被捕不受傷
點玩都得

黨鐵呢

真心覆佢
如果將軍澳撚喺自己區開花洗撚接放學咩

光復tko

push

tko撚推

將軍澳雖然都黃 但似和理非多

呢個真
翠林出秀茂坪一條路
坑口去西貢一條路
隧道又一條路
得三條路
如果塞車就

一係封住前後門就逼SMP同KT派人黎，set block唔駛好多人

同埋之前圍MTR都大把手足喎

上次未有魔法師都攪到咁

正，又拉走一千幾百人，6區睇落又小人咗

翠林入面仲有條路去馬游塘 唔好miss咗佢

終於有人重視tko 香港毒撚區

唔好扔磚啦
請阿sir飲雞尾酒啦不如

將軍澳

唔同意
其實將軍澳都好撚多人 不過出哂去其他區 本身我都打算係去拜祭下黃大仙嘅

大西北人表示睇到好興奮大家各有各做啦手足

香港抗爭AI 又進化了

支持將軍澳手足

石頭雨

將軍澳好玩之處就全封哂鐵都有一堆行人路走人

黨鐵一早外判俾狗

我覺得做得過
我地消耗警力為主 唔入嚟我地就消耗十一國喪面子為主等不及要披麻帶孝了

勇武手足無機會喺將軍澳表演

推呀！！！！

請對準政權 唔好淨係掛住屌狗

次次發夢都要出去支援 又要諗路走
今次記得封埋狗屋後門

淨係set吓RB等佢要分散啲狗力都夠啦

tko撚留名

由寶琳行去調景嶺都完全無難度

[N區開花] 唔攻狗必救，係做唔到分散狗力效果，狗只會處理完必救先TG炸走你

淨圍有咩用

請牙蛇飲雞尾酒一齊賀佢老母

攰咗啲但起碼無長征到收費廣場個班咁撚chur

巴打, 狗屋出面條路其實係好撚危險
兩頭一封, 只可以走入新都
一定要搵哨兵呀

比啲想像力 無人叫你淨企係度圍狗屋
請阿蛇飲下酒又得
黨鐵人人都會經過
掛大大支旗奠國喪又得

留名

TKO 遊行好撚多人囉

解鎖果日班狗會射催淚彈既原因得一個：停車場

維景有一條路不過好撚兜同要入到屋苑，計埋黨鐵車路一共五條。

計埋行路，翠林有山路落怡心園，茅湖仔有馬路經靈實落廣明。另外其實茅湖仔有山路出藍田公園不過我都未行過。

用腳行既將軍澳會多左好多路。

支持呀

lm 唔想次次都大逃亡

將軍澳人表示支持

點解有啲人仲可以每日都搭黨鐵？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 612 721 811 831 新屋嶺

推推推

TKO撚推

tvb 地理位置極差，搞黎真係送頭

十一燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入

［整合］十一執齊野

單車鎖

留名 但搞唔成既就照出六區＋1

Push

只有香港獨立，才有港人治港

Tko撚pushhhh

手足要小心啲，今次唔同85
班狗有大量廣州武警支援，唔係得3萬警力㗎咋

攻城大炮召喚！！

正評

支持將軍澳獨立

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

呢單自炒真係唔知講咩好

7區開花

why not both

+1

屌本身諗住去黃大仙拜神 咁樣講講下又幾吸引

係

將軍澳人推

小心激發港共正苦出《緊急法》呀…

使唔使搵個人開個TG channel統計下人數?

想試下

in tko we connect

屌終於有將軍澳啦

Tko出海島算方便喇
新甲北出海島仲慘

加油

好撚吸引呀屌你老母

支持將軍澳人自己玩一日

勁射九宮格

支持！要小心

出嚟啦

18區獨立..!!!!(元朗手足要加油)

將軍澳既手足表示g持，走都方便d

依個時候就要街坊幫手啦

TVB要班齊馬
可以考慮不次先黎清算

出來就支持

好吸引

如果封鐵，tko人留喺tko係唔錯

千祈唔好放釘 d狗車就入唔到黎架啦

Tko街坊push

老實講我就一定唔會去tvb,終極和理非

我都係次次都要拜黃大仙

加油呀將軍澳手足

我係支持但係大家唔好以為敵犬得3萬頭。
聽日你預6-10萬隻本地狗同大陸狗，就算18區開花都夠數.....大家要醒目be water 儘做

將軍澳人最大作用係塞到東區交通，班狗出唔到去

最緊要有直播media, 冇既話就化整為零join其他啦 TVB唔計

觀塘人幫推

仲有屯元天區etc
總之自己區自己救

ppppish

pishhhh

用習大大整rb唔知佢地會唔會照踩呢

將軍澳撚推

將軍澳撚表示贊成
元朗又入過 機場又入過 係時候返主場

我都係tko人，本身諗住去深水埗行街，而家如果將軍澳有活動既，我會留

玩將軍澳可以順便清埋成堆爛撚晒的共享單車

g持

勇武去狗屋
和理非去單車公園呢個提議唔錯喎

極重要
大家留意返將軍澳村隔離有乜！！！
出到車既話做乜都冇用

我由寶林行撚到去觀塘都得呀，將軍澳人腳骨力好好

將軍澳狗屋個地型 啲狗有備而來既話其實走唔到
夾死晒係欣景路 上兩次啲狗都係無包圍先走到

將軍澳手足多數會出黃大仙

今次真係同到法國黃背心connect !!!

快啲入嚟多謝法國黃背心

你都戇鳩
將軍澳係人數多，但係中立撚，藍絲都好多，仲有好多冷氣軍師
你睇下最近圍警署果日有幾多人先啦

土瓜灣撚支持

好多將軍澳撚都係出咗去第二區ja wor 你睇上面
其實人數都唔駛多 又唔係打陣地

支持 原本就未決定到去邊賀佢老母
將軍澳自治區聽日上線

文宣要快做，唔夠時間比人知

兩隻真狗仔

其實唔難
利申 坑口人

次次都係出其他地方真係係時候喺返主場

真心，係就要文宣圖儘快派

咁勁，太子狗屋日日圍，反而咩事都冇

11/10

又玩咩獨立呀！
亂帶風向

好
都係一點集合？

九宮格

但唔代表團結......真心既
燒街衣個次已經明顯睇得出

pish

真唔真啊 我住將軍澳 已經諗好聽日去港島
依家你咁講會唔分散曬d人？？真心問

一係快d出文宣！！

掟入黨鐵路軌仲連狗狗增援都block 埋

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

tko同tm一樣
遠到狗都唔去

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

真係任你攻 DUM幾粒氣油彈入警署真係仆街

真唔真？tko人可以聽日出

唔好咁做 好危險

將軍澳人記得善用單車

+2

真唔真？
有無文宣/grp？

其他區一點集合
我地洗唔洗早d？如果係驚d狗渣出去增援

同埋驚聽日tko唔夠人既話
但又封路
咁我地就出都出唔到去幫手

Let’s go !

去港島好定去黃大仙好？？
港島真係行路都返唔到屋企喎。。

真心問 當日會做咩?
圍狗屋九宮格?

必要時圍魏救趙

Push!

熱烈慶祝將軍澳十一建國日！Yeahhhh!!!!!

將軍澳人lm

將軍澳下round先 啦
一早講到明話集中人手去六區
而家你咁搞法咪會分散曬啲人

樓主是鬼，完

將軍澳車路應該得
1寶林北路(寶達)
2隧道
3西貢落坑口
4澳景路(油塘)入調景嶺

似乎D狗可能又要狗鐵運狗列車
會唔會有本事用水狗輪搶灘囉吊老母

山路有幾條
但係RB 可能都有機會得
估佢由寶達個邊強行突破
之後翠林水庫/康盛落山

支持遍地開花

手足好波！

勇武六區 其他各有各做乜都做

10.1 各區各有各做，燒旗基本野唔使講，狗屋就快攻，唔好圍！
回報返佢地尋日點打鳩我地既手足！

本身諗住去黃大仙
如果TKO搞就好，起碼封鐵行路走都得，同埋自己地頭熟路線

一定到

係真唔係
本身諗住出去拜神

支持
將軍澳人次次都表現出色 冇令人失望

將軍澳好多都和理非嚟
睇下個公海TG就知 勁多左膠

M

本身番嚟已經好難番 講咩接仔
就係自己地頭 唔駛出入 閘撚住條路連啲狗都唔撚比佢走！

將軍好波

如果佢間警署唔夠人守唔住會點

Book定酒店都得

Wa 咁危險 再block晒增援路線 都唔知點算

咁而家獨唔獨立？？？

就快啲出文宣啦

我買咗兩張太空卡比前線義士，只限將軍澳區， 有冇學生需要

要大量文宣

淨低嘅時間唔多

要畀多啲人知

今晚九點落街鳩叫，叫到十一點。

tko tkl hh pl不斷叫人拉大隊，十一一齊賀佢老母生日。

不如掉汽油彈入啲爛窗到

又玩狗屋有鬼用咩
去政府合署啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

啱呀，揀好地方就快做文宣

真 上次爆玻璃都係因為區外人

將軍澳人加油

自己區自己救 屌你老母

打啦陷家產

點都唔過海，除非你住港島

Tko去港島唔算遠啦 25-30分鐘到

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

C

推吖

有將軍澳手足番唔到尼點算

有冇天降起漆水入狗屋停車場?

將軍澳冇春袋呀 圍完狗屋又唔會沖入去升級裝備 狗鐵又爆曬售票機 我寧願去支援其他區

，

點搞都得 不過唔建議block將隧同山路 玩死自己友

啲機仲用到 未爆曬

MTR 要諗點應對

WHY NOT BOTH, 加魔法唔該

睇左好多個post好似冇將軍澳區既文宣活動，
係咪集中左港島先？

隨便整咗一個 睇吓啱唔啱用

tko人留名

唔建議圍警署，
10。1 唸下 標指性物
國殤 首要

留喺將軍澳做咩
唱下歌玩下九宮格就過左聽日?

將軍澳和理非多，次次唱歌接放學都少人，一堆tg射上屋苑平台，第日可以完全冇人抗議，戰力太低

自己一區只係為左方便，完全冇意思
唔好再分散人，去黃大仙/深水埗/沙田幫手啦

點會唔去

同感...我次次發夢優先係出面區
返到黎見有事先幫下手
圍狗屋就有保留，一來地理西二來用處不大